四大訴求中 最重要其實都係 獨立調查委員會

樣樣都緊要
林鄭換走下個唔會好幾多 反而林鄭已經極低民望 次次出黎又串又喊 搞到仲多人示威 係好事

暫緩再重啟機會好低 就算係 只要佢一反口急推 出黎既人會更多更暴力

撤暴動定性 放人 依個的確好重要 但因為暴動罪入罪門檻高 如果搵唔到片 其他證據都唔易入

但唔夠獨立調查委員會重要 只要一成立到
好多警察要坐監 問責 停職
打後既所有示威都再惡唔出樣
而且又大量片段影到曬用過份暴力 成立獨立調查委員會更有理有據

如果真係要推一個 依個應該排第一？

推

推

如果真係做到真正獨立嘅，唔係又好似禮頓單野一樣，不了了之！

推呀 坐係屋企既麻煩都幫下手啦

pish

真
黑緊跟本要負好大責任

完全贊成

其實獨立調查委員會都未必查到啲乜，政府揀人一定好小心

查個一兩年出嚟話警察冇錯，到時八成香港人都唔記得件事啦

極度同意
一定要打散政權最強武器

而家最重要真係成立獨立委員會

同意
亦都係其中一個最有可能達成嘅訴求

樓主，理智分析
只要一成立,克警自然會驚,等如廢左政府隻手

亦係最重要
一定要打散政權最強既長矛

請大家幫手推

警權過大 一定要處理